蔣麗芸：林鄭特首在記者會上提出很多問題！ 但解決方案呢？失望！！！

建制都覺得有問題啦!

要求政府真正回應民意
制裁黑警! 撤回惡法!

無轉account呀？

連佢都咁講就知777今日個記者會有幾失敗

割蓆芸

將軍澳街坊！！！！！！

選舉近了

中肯

連元秋都覺得佢講廢話 777收皮喇

蔣震顯靈

反了反了

選舉近了 連呢d人都扮講人話

林奠要連任，條仆街咪又會走去奶

Ann姐 Ann姐

我老母小學畢業都話林鄭今次個記者會失敗

連廢話皇元秋都覺得柒柒柒講廢話

加落文宣啦

建制想割蓆拎選票啫

今次咁醒！或睇住個股市反應！叻左！

Time to make stupid people famous

收撚皮啦蔣麗芸扮曬自己友！等住比人清算啦臭閪！

Ann姐好嘢
推佢做民建聯主席啦

林鄭你未再拖啦，屌你老母

買一注保險

元秋都識話人廢話

為選票姐

選票者，唔好比佢呃

反啦反啦

真心覺得佢只係蠢 並唔係無良知

選舉咋

早排佢先叫政府日播夜播咁洗腦式宣傳，而家林鄭咪用採納佢意見囉

係咪d助理借刀炸

眾叛親離

保皇黨九成九收到風林奠就收皮

推

佢係覺得點解唔殺曬班示威者咋

選舉來了
保皇開始割蓆

我都懷疑係

解決方法應該有
不過唔可以喺市民面前講，所以無講

古撚域!!

鬼拍後尾枕

民間記者會

完抽
Btw票投民建聯 香港實玩完

選舉來了

有無可能民主派同建制派部份開明派就某議題we connect? 如果得嘅話可以connect 埋藍絲唔比林奠條仆街分化到香港人

Ann姐！

割蓆

呢個真係要print出嚟貼

選舉近了, 他們應當悔改

元秋又出黎完抽啦

真係自己友都唔幫佢

專業認證

關妳咩事？吃左藥正常d？

元秋係咪想做特首

又唔記得轉account ?

元秋想林鄭解決問題，咁係用咩方式解決呢

彈入又彈出

席已割
#為左救票林鄭都冇面比

佢真係好撚on9,
有d咁撚樣既隊友真係衰撚過做狗，
食屎啦元秋

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

ann姐幾時選特首 我地支持你

push

屌9你啦

幫你補source

割得快 好世界

解決方法就係無日開記者會

選舉近就扮人大家利用住佢呢幾日先唔好真係幫佢助選

佢今次終於冇柒

蠱惑的槍

保皇黨都割席

證明左民建聯有部分議員真係唔buy 林鄭，只係睇中聯辦面色

點扮都冇人信佢會係自己友

問下佢會唔會支持彈劾林鄭

我覺得佢係想屌啲記者

不過佢中文差

真係 估你唔到

綠帽唔怕戴，最緊要割得快

支持Ann姐

PUSH

怕唔怕幫元秋吸票

為咗選票可以有幾無懶

一個二個選舉近了就講人話
好撚肉酸呀柒頭

香港人唔會忘記仆街建制做過乜撚野
血債票償啦屌你老母

豬對友

保皇呀，建咩制呀，佢地咩都支持邊一忽建制呀

麻煩大家用番好少少既字眼去貼切表達呢班狗既立場

你就真係蠢喇

Ann姐好嘢

唔好咁話你隊友啦

五大訴求
缺一不可

不要說：特首林鄭
試著說：嗰件垃圾

不要說：次次聽到林鄭開記者會都好嬲
試著說：嗰件垃圾並唔係我地香港人嘅特首

當別人說：你個特首好垃圾
不要說：夠係你個特首
試著說：嗰件垃圾並唔係我地香港人選出黎嘅，所以佢並唔係我地特首

不要只在心裡想佢辭職
我地要喺言語上行為上罷免佢
我地香港人已經罷免咗佢

不分藍色黃色撐反送中撐警
所有香港人都覺得佢係垃圾，佢就係一件垃圾
我地香港人罷免佢

召喚我女神 中大Email !!!

咪係 同民建聯講良知

大家唔好誤會
元秋意思係想解決我地

過街老鼠

個頭近了

end jer: 別人笑我太瘋癲

弱智既都睇出個問題喇

.

ann姐

11月選舉

選舉近了就要悔改嗎？

唔好亂吹奏
其實諗深一層佢呢句野根本可以各自解讀
藍絲嗰班可以話解決方案就係「加警察人工、全部示威者一拉即告暴動」

反了反了
鬼打鬼

選舉近講人話姐

屌

Ann姐講得啱

Ann姐

唔好今啦 一陣林奠又話被人bully㗎啦

咪吹奏ok?
佢話點解仲未解決你班示威者咋

Ann 姐

反了反了
未分化到我地首先分化咗自己先

純粹選舉近了 勿打飛機

有票得天下

不要說推
試著說
五大訴求
缺一不可
要記得五大訴求

連Ann姐都唔撐

收皮啦 唔好以為咁就可以番生 建制狗全部落地獄

失望！！

屌 我老母中學畢業都覺得係d暴徒搞亂香港，叫我唔好做犯法野，話我比人拉左就唔認我做女

啲彈射到民賤聯票倉喎

會唔驚?

反了

冇架啦，民建聯黎緊區選一定大敗

佢有啊，叫人停止暴力，停一停諗一諗....真係好有建設性㗎！

情況等同一個重病既人，醫生比哂藥你，你同人講，醫生斷錯症，我每日化粧出街（開記招）就得！

開開開開你LM

ann姐好野 多謝ann姐揭露政府大話連篇!!

屌佢終於瞓撚醒

你講幾撚多都唔會投比你架啦元秋

區選近了

人之將...
選舉近了

突然又講人話

選期近啦

都係為咗票

嘩佢老咪係咪有人幫佢打架

夾埋做大龍鳳姐

問下Ann姐女示威者俾人除裙點睇

想跳船 收皮啦

為選票乍。呢班保皇狗有份造成今日局面!!!

含撚啦 得把死人口

笑撚左 瘋狂兩邊擺

驚撚到仆街

佢係食九藥定未食藥

失望!!

嘩嘩嘩發生咩事

選舉到了

ann姐先係民主鬥士，係黃絲冇火時加火，必要時又會直斥政府，仲令成日民建聯出醜。

反共第一人Ann 蔣，無愧反共名將之後。

又彈出彈入

為左票可以去到幾盡

支那雞都造反？

呢條臭閪成日衝口而出 一冇PR睇住個AC就亂黎

佢之前好似話唔選
有無巴打證實到

要票就要割

蔣麗芸議員 我建議你考慮少啲講啲冇乜用嘅說話

其實佢不嬲都係真心膠，不過係偏弱智咁解

蔣議員又有咩高見呀
我今日唔開心想聽下笑話囉

真心覺得你真係蠢 並唔係扮蠢

元秋好嘢 靚助政

選舉又就到鳥
元秋

人格分裂夠未

講真
今次真係建制都要反林先有效

又想攞選票

選舉近了 你們應當悔改

第一次見到元秋無講錯嘢！

用黎做長輩圖

選之將近 其吠也悲

笑撚死 萬能key黎
蔣麗議員在facebook上提出很多問題！
但解決方案呢？
失望！！！！

冇口話自己

屌你老母，做乜正評佢？
失望可以解做撐林鄭，
失望： 點解唔狠狠教訓d示威者

蔣小姐我愛你

佢無停藥咋屌!

選舉近了
係咪想我投你？

幫佢放上微博有無得諗

到葉劉 出黎啦
快

元秋發癲去鬧林鄭啦 兩條八婆對話應該會好好笑

連個最弱智既都覺得有問題

周圍貼
Connect建制票源

蔣議員，咪呃like la
你係建制一員，你有責任提出解決方法架
唔係坐喺度等老闆指示襟制

你出黎話動議減黑警資源凍薪先同我講要like la

元秋最有資格話緊7婆講廢話

選舉近 反了反了

佢想cy出返黎做多啲

又唔記得食藥

割蓆打落水狗

蔣震好女兒

又割

元秋驚呀
沒票兒 沒票兒

五十步笑百步

大笑左

多左30幾萬首投族，你話佢驚唔驚

佢係想講點解唔正接開真槍打柒班示威者呀！
唔好FF條八婆會轉死性

post 去藍絲FB

根本中共想清算777 班友依家做緊大龍鳳

Ann 姐又衝出黎做國際笑話

幾好丫元秋，幾識得揀時間出黎抽水

雖然為選票 起碼connect到

屌
有時真係睇唔撚透左右橫跳

緊係啦，林病再唔解決件事
黎緊選舉建制大部分人都會收皮
佢地而家緊係心急啦

分化

快撚d有高官下台啦

狗咬狗骨

選舉近了，牠們都當悔改。

收到蔣家祖先報夢
出個FB post交差

世界仔

777今日走出黎表示今日冇罷工咋
你估真係想見記者咩

咁講又無表達對示威者立場
又呃到d傻鳩以為佢講人話
都幾撚高招

助攻

Ann姐好波

收皮啦 換屆一定要踢走佢

我無野講

藍屍好鍾意解決提出問題的人

Ann 姐又未轉AC?

又割張蓆仲健在嘛

林鄭團隊偷偷留下負皮

推個波俾林鄭咋 扮乜

曾鈺成老懷安慰

為救票講人話